有無人覺得sex education 入面個Adam好慘

一直欺負嘅人係自己愛嘅人
因為佢老豆先搞到佢人格咁扭曲
親眼見到人地老豆接受自己個仔
自己老豆就無理解過自己
最後仲比送左去軍校
最尾佢同老母話 唔好比我離開
真係好撚心痛
一個唔識愛人嘅小朋友

想比adam屌

主角群入面佢算最靚仔

成隻馬咁既樣

下面好大條

先唔講係咪gay
真係幾慘

所以套野都啱俾d父母睇，你點教仔，咁個仔就會變成
點

我覺得，如無意外，入到軍校仲慘，俾人知佢係gay ，實俾人玩死，但當然，我期望佢會發過，屌尻佢老豆

第二季搵男主老母屌醒佢啦

佢有命出返嚟先算

全劇最型

幫黑鬼含果陣

adam點會係gay, 一定係bi la

Wow